[絲打入]白滑冇毛幼腳vs粗壯多毛腳

想睇下依家d女仔嘅審美觀係點

多毛
冇毛

冇圖點討論呀？

正

一定係多毛

男仔手腳多毛真係極核突
坐得近掂到都
點解會接受到自己
仲會厚面皮要求女仔執靚呢樣個樣

呢個巴打

呢個死TB

4:8

男人真係寧願多毛都唔好冇毛

白滑無毛靚腳係女人腳 接受唔到男人隻腳係光管月中

如果好粗但冇毛點睇？

白滑

負皮

毛怪 成身都多毛

我係有毛幼腳

有毛同夠粗先係男人
冇毛我自己夠有

鬼佬>可以有毛
亞洲>唔可以有毛